施永青︰乞求外國去制裁中國，阻礙立法會開會，對香港有甚麼好處？中共能不來對付你們嗎？

在回歸問題上 香港人無得揀

香港人在和平自由的環境下生活得久了，加上受西方個人主義思想的誤導，以為甚麼事情都可以有個人選擇。但在現實世界，在人類長期的歷史上，個人的選擇在很多重大的問題上，都沒法起關鍵的主導作用。以香港的回歸為例，無論在模式上，還是在進度上，都不是香港人說了算的。

原因是香港並非宇宙中一顆孤島星，而是現實世界的一個組成部分。影響香港前程的，並非單是香港人的意願，而是表面上沒法完全看到的政治力場。

一般人對政治力場可能沒有甚麼概念，但應該有聽過電磁場與重力場。受電磁場影響，指南針一定會指向南北兩極。在重力場的影響下，蘋果只會從樹上垂直跌向地面，不會衝往其他方向。政治力場指社會背後的各式各樣的政治力量，有現時存在的，亦有歷史上遺留下來的，還有藏在深層意識裏的底蘊。

以敘利亞人的命運為例，他們有沒有機會不用逃亡，重建家園？這些都不在乎敘利亞人自己的意願，亦不在乎表面掌權的阿薩德家族的意願，更與敘利亞的基本法(憲法)文字內容無關。影響敘利亞人命運更多的是美國、俄羅斯、伊朗與土耳其的取態，以及這些國家的實力地位，與實際角力的結果。敘利亞人不可能因為從聯合國憲章裏找到一些對他們有利的內容，去咬文嚼字一下，就能解決自己面對的實際問題。

然而，香港的政治人物，無論是實際參政的，還是只作評論的，大都十分幼稚。他們在法例的文字裏，找到一段對自己有利的內容，自行加以演繹一下，就拿來作自己的定位與行動綱領；反而不去理會政治力場上的形勢轉變。香港人若把自己的命運交託在這樣的政治人物身上，怎不壞事？他們連自己的處境也不知道，很容易就被背後的操盤者利用。

其實在香港的前途問題上，香港人從來都冇得揀。清廷敵不過英國的船堅炮利，只有割讓香港。中共執政後，中國國力回升，八十年代初已有底氣堅持收回香港。這些都是政治力場出現變化的產物，與香港人想怎樣揀沒多大關係。主導香港命運的，是中國的國力，與執政的中共在下階段會出現甚麼樣的轉變。香港人若是想有好日子過，只能以誘導的方式，令這股力量朝著對香港有利的方向發展。以抗爭的方式去對付這兩股力量，只是外國的需要，而不符合港人的實際利益。

香港人必須想清楚，做甚麼才會有實際效益，做甚麼只是徒具形式，甚至適得其反。乞求外國去制裁中國，阻礙立法會開會，對香港有甚麼好處？中共能不來對付你們嗎？中美角力正在加劇，一旦演變成敵我矛盾，「通敵」就會變成「叛國罪」。港人對政治力場的演變，切勿掉以輕心。

圖窮匕見，你點行精面都係畀人追住打
以前就係河水不犯井水，悶聲發大財，而家就要敢於亮劍
此一時彼一時，施廢青諗清楚未？

講到好似唔制裁支那 支共就唔會搞香港咁
衣家已經行緊一国一制啦

由頭到尾係支共搞鳩香港
原本河水不犯井水好哋哋
香港人有自己發展
你支共繼續利用香港做白手套
各取所需
但支共係都要搞全面管治
成鳩日驚香港會搞獨立
就算無人獨都屈你獨
香港人邊有得揀？
咁唯有真係邁向獨立啦
和平共處唔得
係要搞鳩香港人

屍永清?
一條寄生於香港地產經濟的大蟲

其實佢點奶共，最後都要中回血劍

講到唔反抗支共就唔搞鳩你咁

覺得自己有資格做港奸，同當年蘿蔔頭政權下嘅漢奸類似

一邊想香港變做中國二線城市
另一邊唔想外國制裁香港
覺唔覺得自己好矛盾
係嘅搵錢cap 水至上呀嘛

受共產黨管治有乜好處?

如果中共入場,
面對著全港最大既地產中介公司.
中共會放過你施家?
被退休, 被病死, 被自殺都有你施家份.
賺香港人錢, 唔好賣香港人賣到咁盡.

佢揀咗俾大陸呃幾十億

係呀，就係等緊你黎

Btw 聖誕快樂 屌你老母

中國被共產黨掌權以來，最大問題就係太多施永青參與政事

我姦你 你嗌救命有咩好處？ 我能不殺了你嗎？

利申 只為比喻 本人沒有任何強姦 及/或 殺害 任何特定或非特定人物既意圖同行動

笑話 唔做就唔會對付？

依家支那要佢地養住啲在支那員工

on鳩都話明攬炒啦
分別只係在於係香港而加仲有價值同d外匯未比支那食哂前
攬炒後都仲有本錢重新岀發
而錯過左呢個時機之後只有同支那墊屍底

成日覺得呢條友真係好撚on9
先唔講聖誕卡

托派
最後撈資本主義味最濃的地產商打工
(地產經紀)

好像看透一切
成日對年青人指指點點

淆啊？

聖誕快樂

佢有既得利益梗係驚啦

Come on
一國一制
廢基本法
國企化
廢議會

無錯 所以要做帶路黨
首先出嚟排中
對世界發出清楚訊息支持對家

所有資本家，最後都係等中回血劍被劏

其實見到６８９同老董呢班ＬＯＳＥＲ，開始狗急跳牆，想保住立法會多數，以免中蟈發癲取消一蟈兩制，佢地就會被中蟈名正言順去吸血

由97年到14年，整整17年時間用左黎乞求左支共俾民主香港。

加速支爆囉

強烈要求將施永青旗下所有公司國企化
（鬥紅）

＂能不來對付你哋嗎？＂

如果遵守基本法，尊重法治，人哋無做犯法嘅事，對付乜春？如果有犯法，咪用法律去制裁囉…

當然，支共濫權、好鬥、權力慾無窮，施永青嘅講法，係正常推論結果…今日至知支共賤格咩？

打壓梗有藉口

但唔該諗諗當日邊個無風起浪硬推送中

上年不知勸左幾耐唔好搞

硬推送中對香港有什麼好處？香港人能不反你中共嗎？

邊個搞9邊個在先？
聖誕卡佬都知美支依家角緊力，就快變敵人，呢個時候唔搵美國唔通等佢哋frd底果陣先搵呀？

一個已跪舔多時嘅廢老, 表示跪舔才是正路

on9 鬼唔知咩
就係引導唔到嘛
建設民主中國嘛
講左廿年啦
中國變得越黎越衰 香港都有責任
香港係老母 , 大陸係仆街仔
而家有毛有翼打老母
咪燒屋企囉
唔係掂？ 日日俾佢打呀？

一方面覺得香港人影響唔到大局，但又叫香港唔好叫外國制裁中國，咁矛盾嘅，如果香港人影響唔到啲乜又洗乜驚

大陸唔係想同化香港嘅話，
香港人駛撚搞咁多野咩...

不過都係嗰句，
施生呢啲假膠報道道咪鬼推啦

共埋你產，圣诞快乐

中共永遠都係受害者

廢老做左黨員未？

帝制復興

臭閪！

You burn with us

佢即係叫人投機，中國惡就就中國，美國惡咪就美國，香港自己話事就冇可能架啦

咁宜家香港人咪落注囉，人地唔跟你買就發爛咋

而家中國俾自己中國肺炎制裁緊，哈哈

啊施生
係人都知對香港冇好處啦
而家玩攬炒
以前叫焦土

又反問一句中國咁樣破壞香港法治有乜撚野好處?
你唔屌做到野既政權,你屌幫你買樓既市民?
你傻撚左呀?

外國幫唔幫拖中共都係會對付香港人架啦

支共最中意嘅宿命論，乜都係整定嘅，乜都唔好做，乜都唔好攪，乖乖地做愚民，繼續做韮菜。

齊齊死，比起得我地自己死會更好，這就是好處了

依咁啱，我都相信宿命論，我信暴政必亡

過主啦聖誕快樂

施永青︰乞求外國去制裁中國，阻礙立法會開會，阻住我搵錢！

你有種就吹2百萬人出嚟遊行支持你論點
唔係你條太監樣撚屌牆頭奶共面紅一線眼聖誕卡屎忽鬼就快撚啲收嗲企撚埋一二邊

所以我地更加要抗爭，更加要搵外人幫。
我地要比支共知道，踩狗尾唔好玩不特止，縱會比狗咬！我地係咬佢唔死，但係唔死都要咬到佢一忽肉，等佢做野諸事不順，就知道得罪香港人既後果！

一般人對政治力場可能沒有甚麼概念，但應該有聽過電磁場與重力場。受電磁場影響，指南針一定會指向南北兩極。在重力場的影響下，蘋果只會從樹上垂直跌向地面，不會衝往其他方向。政治力場指社會背後的各式各樣的政治力量，有現時存在的，亦有歷史上遺留下來的，還有藏在深層意識裏的底蘊。

典型中國人，乜都鳩噏，咁點解中國會改朝換代咁多次？柒頭黎呢個真係

呢種正室奴隸思想
主人有咩唔著都好 唔好得罪佢

聖誕快樂呀冚家剷

佢都幾撚煩日日文，好撚驚佢

可唔可以唔好再POST條友講野,完全冇意義既廢文

得益嘅只有你地呢班人 當人睇唔到？

同問 中共咁搞香港
香港人有乜可能唔反抗

我只知道中國有80%外匯來自香港，究竟誰是主人？

施生：同流合污，唯一出路

其實我就一直乞求緊中共去制裁孤立全世界

聖誕快樂呀柒沽碌

孫中山，毛澤東，周恩來當年都係周圍乞

美俄港一同對付支共了

快撚d啦

你都唔明？香港人憎既係中共咪諗住借刀殺人囉
利益？請問回歸左廿年香港年青人得到過d咩

我們不是「乞求外國去制裁中國」，我們是「確保外國制裁中國時盡可能不要制裁我們」，但避免不了我們都會理解

乞求外國不去制裁中國，阻礙立法會開會，對香港有甚麼好處？香港人能不來對付你們嗎？

叫佢坐時光機同孫中山毛澤東講

喂喂喂 你係咪中國人？

有冇巴絲知道依家個名單搞成點

你唔反抗咪冇強姦lor

派黨委入中原

那麼我這句某程度上都是要與那些人切割。

啲老坑發咗達就以為自己乜都識

又話香港人冇主導能力
咁香港人乞求外國都冇咩作用架啦
咁你咁緊張做咩呀

幾時追返大陸條數?

支那無強姦案
只要女仔不配合被姦
就可控告女仔尋釁滋事

唔用屎Sir 地產

中共快撚d 派解放軍係香港18 區站崗
揸住支槍對付香港人啦
我等唔撚切啦，施永青
屌你老母

乞,邊個乞？

藍屍認證

中共唔搞香港, 外國點制裁? 倒果為因 , 廢腦一名

你唔搞鳩香港咪冇事

收爹啦聖誕廢老

好快收歸國有，唔洗過聖誕

中共快出兵啦

香港人本來最貪生怕死，搵錢至上
到左今日個個都出來拋頭顱洒熱血去抗爭
你估係邊個逼出來？

本來好地地大家悶聲發大財就算
係要官逼民反

用警權來鎮壓市民反對聲音
殺人強姦放火誣衊陷害，屈打成招，打到人半身殘廢，用白衣人斬市民，開車撞斷人對腳
自己友就維護到盡，又護送又無罪釋放
你班仆街做得咁絕，做到咁盡
呢啲唔係逼市民？

一早拎班黑警出來祭旗又點會搞到而家咁？

施永青先生，請怒我咁串
你無講錯，要有最容易最美麗既願景，確實討好共產黨出賣香港人，係最易。但共產黨旗下宣傳部隊，連埋你每日係報紙出文都扭轉唔到人心

真心覺得你地廢

你哋知唔知點解＂終完＂地產點解無上市?

係咪都對付架啦

大概係老施揸50% 股份，佢個friend 兼後來死敵 王文彥揸45% 仲有個老施條靚揸5% 王文彥一路唔同意上市，老施又驚上左市俾 王文彥奪權，所以無上到。

我地係人類命運共同體嚟㗎

唔好執著敵我矛盾好冇

外國勢力有咩問題, 美國獨立軍如果唔係有法國援軍, 一早畀英國拖死

西裝廢老

轉送聖誕卡，對朋友有乜好處，他們能不來恥笑你嗎？

我鍾意香港係老母呢個邏輯

支那好收唔收，收埋呢d痴線佬

講還講，仲乜用五毛字？

地產佬對香港有咩好處？

屍生D野，就咪鬼睇啦

冇好處嫁，不過唔抵得佢地打著一國兩際既假旗號黎抽香港水

中國人唔過洋節 佢恨到

好圖

黨的鐵拳

共產黨當年乞求蘇聯協助勾結外國勢力搞亂祖國又有咩好處？

施生岩
所以撒中囯人先係辦法

給技術中囯人
#letskillchinese

邊個字

共產黨根本係境外顛覆勢力漢奸機構

国

支那国不嬲用呢個国
其他國家咪用呢個國

你鐘意點就點